[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5046)

樓下全輸

slow

中

半大到po吞精+刷牙圖

揸波蛇 仲有無 緊火

主勝最快留馬會acc派200

買咗上盤預咗輸

樓主死老母

HT 0:0 FT 1:0

Lm

齊輸

飲尿啦 飲咩水

Hi

31 520520

側邊啲mon 播球迷打氣 但係又唔播打氣聲

踢撚左三個字就要抖

41627444

我買左下盤都唔覺得自己有得嬴

你不舉

咁快就飲水

阿彪有冇呢場嘅分析？

主隊宇宙級禁屌

31658640

你死全家

主隊就入

開到半大 派500

好撚黑仔 本來連贏咗八場 屌你老母兩日輸番晒

咁我祝你贏多啲

小學雞鬥嘴

ok

天口興

好

我了

你縮陽

K

Ok

41163794

屌，跑得咁慢

主咩色波3

跟左曹操

666

搵個下盤手足陪我圍爐

刷角機

31520520

白

咁我祝你全家都好健康

20721831

係ifc開定爐等你

屌好撚多職乞

半大jump

又角細。放棄。。

咁曹操買咗咩嘢

諗唔到客點贏到

門前妹波

fc咩色3

又無角悶

搵食姐 犯法呀

全部可以戒賭了

屌，單刀都唔入

主好多射門 不過好多都係軟射

單刀唔入

又可以準備飲水

主禁屌到

都係下盤 輸左咪下場囉
岩岩老鼠我都覺得自己嬴撚緊

fc悉尼撚完到fc多倫多撚

72183101

Tor有攻勢有射門
但你單刀唔入會唔會過分咗

半大

有 等針

死黑鬼射邊架

單刀射 無力波連角都無丫

屌你老母主隊係咪玩嘢 球球都射中龍門都唔撚入係咪傳波俾佢啊仆街

平半升撚到半一，CLS

9.5細

邊個傻鳩買半大

角又冇波又冇 兩隊落場聚餐？

單刀射比龍

呢個美職回歸盃咁多角細
10場有7場都角細

LM

角呢 英撚

lm

睇黎哂鳩氣 開哂角細佢喇 裝大把錢輸

新英撚 fg

9.5

20分鐘1c
角大jumped

客隊防線豆腐做？

2100波
悶波黎，半和居多

41097668

主上半場唔入就輸硬啦 下半場客禁制

你買20k落去就唔悶了

新英撚入未

30944959

但係半和冇落
1:0/0:1

咁熱點落底

似

how much

美職角大又等死

入一球比半大黨嗌下先啦

受夠 一次 兩次 三次 沒有半大

主盤似樣同垃圾老鼠唔撚同

拎個爐喺中間打邊爐啦 都唔撚係踢波嘅

1:0 c

係咪食事後食到個人肥晒

新英倫唔好衰比人睇

中肺炎

入左先講

比細b 屌到臭

半大24

夜晚唔曬都係角細啦
今朝場波都係角細

美職真係垃圾波黎 衰撚過日乙

買左佢本寫真了
日日腳仔軟

和尚注fg點算

一早入左子宮環啦

350蚊建興質素 仲要諗諗先入個隻

買咗邊隊 想跟

真係追足咁多場冇場半大

比d信心

靠var

散紙黎 冇所謂啦

9點美假開過半大未

客 快跟

假角

30k

半大。我唔撚着衫跑維園

早場應該得1場

客隊0射 廢到

屌67啦
無人買主隊

2c

2222222

定撚左格嘅屌佢老母西

中立場何來分主客

食咗

9成都買主 派錢波

買左咩

有350咩

有革命兩個字都唔會有好結果

早場美假易賭到乜都細

冇....
龍門球

好似無 兩年無去

飲水

半一全十

nba la

英倫先會刷

食左 吹左

數據有撚用咩 主入未呀

收埋番個聯賽停撚咗佢算啦 垃圾波

又食角

半大又死

下盤 角球入球唔會買

客廢到

美職呢個垃圾盃成日都食角

走地半一

希望今場第2場

客隊半場都過唔到主盤可以點補穩勝

主禁屌 肯入未

主平手變讓半一代表啲乜

白色係多倫多？

1射就破網

唔得啦 單刀都炒

會大炒

遲半大plz

No goal/ 和

買英撚fg個班咩心態

等多4分鐘又可以睇佢地飲屎水啦

係時候all in主翻本啦

角大定細

同等死有咩分別

S

主瘋狂落飛

8角頂盡

痴線

新英倫上次打都冇比人禁吊 做咩今次咁

咁樂觀

飲完水nba ok?

15分鐘飲左啦 又飲?

半場都過唔到

内定上盤

一哥喎人地

踢踢下出去飲水根本on9
你屌屌下閪會唔會出廳飲水呀？

今日副選

副選陣

6個都比多啦

新英倫快d頂

一場飲5次

NE個17號咁似sane嘅

早上波好似25分鐘飲一次

15

仆街了

同上次場波一撚樣 又係冇角
多倫多真係閪波之最

35度
熱到傻

曬 熱 3個字飲一次水

副選仲點半大

搏主20

d人比親波都失波 唔睇隊友走位既 下下都鳩比

唔入比人入

美職無主場無得爆角

新英倫唔入波 點革命

飲水2-0

屌你cup撚完未你估自己係兒子咩

2.5b 是否不智

之前係15分鐘一次9點真係唔會買，熱到佢地完全唔識踢咁

無入球了

Tor幫你革命

廢到咁學人革命 笑大人個口

瞓地

35度好難頂

美職真係on9過澳假

買大波果啲喊未

呢d咁既垃圾波不如咪踢啦

根本佢地都唔想咁早踢
又熱又曬

飲完水識入波未

美假差不多水平喇
比長少少都比唔到

全大24

入波味

fc悉尼都輸 都唔差

補6唔過份啦

刷角啦屌

上緊ifc 無時間喊

加返10分鐘啦

10.5S 手足可以收定錢

早晨咁多位
今日有冇贏錢呀大家

半大開到1個200

ccccccccccccccccc

1c

＋4

又熱又曬，唔識踢都好正常

半場1c?

Haha愈追愈輸 真係皮已收 無場角大haha

場波好腥臭

我比都得啦一樣比失 美職

有

晏晝噴精都勁過呢2隊

.

比

咩app 請問師兄

我

比c 呀

我派路弟子，我驚班垃圾突破唔到要波

2222

k

咁快唔夠氣
睇嚟真係太熱

主入波未

22222

Hahahaha

噴精反cup到架

入番球先啦

客入未

個11。5大點算

飲水先

上場11.5咪中囉

呢場角大係咪要多倫多刷撚哂佢先開得

-9c

等收錢

客入先會唔會暴動?

8.5s定8.5b

條友識唔識頂波架

去定ifc

輸緊五注 個一注有咩用

有冇客盤手足圍下爐 好撚震呀

兩隊冇乜氣 邊隊入先都唔知

客盤嬴先會

睇過幾場9點點，踢15分鐘濕到好似踢左70分鐘咁

新英撚入先

40分鐘 客fg

開唔到就真 兩隊比波射波過人 廢到

有睇之前幾場呢個鍾數又曬又早,D美國佬一定係訓地,飲水,hea踢,完上半

平常心

0:1
1:1
2:1
3:1
4:1

英倫fg

平半仲贏緊半格 怕東咩

開到半大抽1派50

抽

Me

追8.5細

琴晚1點得一場無角大 認命算啦

半主點搞。。。

可能好多巴打跟咗和尚巴

咁唔係冇場啦

是撚但 輸咗唔撚玩

準備左炭

沉晚6分鐘收錢 成村人跟

有種00

咁熱不如打交 腰斬算啦

怕咪補主

又話主好入得嘅

事件就係過左1分鐘

客攻過門未

咁買左未

定啦

有冇紅字ng呀

開始冇太陽

非洲死左件

記住呢一分鐘 有60秒

波都追唔到 算啦

有無佢爐？

入波時候到了

半大丫!!!!

佢玩低調

新英撚準備入

咁都犯規...？

要越幾多次位

offside

成班傻仔見人大注就盲跟

和尚上次出黎咪又係開頭中2.3注

之後針到潛左水

11.5角大 屍都收唔返

客offside左幾撚多次

客等死啦 仲講革命

兩隊都咁廢 入條撚

奇蹟半大啦

入休息室飲多次水

新英倫越位

哩幾輪買美職角細係唔係上左樓

7.5 8.5 追囉

NE任意球

廢撚到

客得越位多過主

半細1.6
幾好分

一齊嗌！新英倫

美假有無VAR?

買左3.5b diu出聲 diu

廢到 多倫多入波未啊 係咪唔識踢波啊 你老母死廢閪

腳都未起過咩事

犯規仲多過射門

革命要流淚流血 不了
散下步 收錢算

屌 主入球先啦

已經冇左感覺 覺得世界好殘酷

屌你今日fc係咪唔識入波

咁都Yc

點解好似未見過佢用

閃電半大啦

炸 sor

我買美職角大輸到無感覺

半大準備針

冇

半大只需

每日9點美職到底有咩意義 街場都好睇過

333

只需下場

唔理解而家美職咩踢法

主1.68 win 輸少當嬴啦

下一分鐘客fg

仲有冇機開到半大

下兩場

入波未啊 好悶啊 屌你

半細派錢

333333

真 野雞波都好睇啲

冇諗住睇好波 當玩大細而已

半和又贏

無啦

革命入粒得唔得

美職而家場場都有一隊可以0至3角 以前有咩可能發生

41' 客
43' 主
可以嗎??

3.5 b diu 可唔可以入一球定驚先

0-1 yc

屌，好撚茅

驚你失眠

7.5s

班風佬夜晚踢波冇晒精神

客隊必須死

晚晚9點撚手足
屌你老母

2.5b都撕哂飛 你仲3.5

客0射勁到

46主
48主
51主
63主
78主
79主
88主

新英輪成批人換左？

有冇半大手足派錢

講咁撚多 都唔入屌

打機算屌你我搵套文藝片都無咁悶

半場入1球 仲有機！

開定爐 加定炭

客終於有1個射門

大部分

場邊啲人咁叫會唔會喉嚨痛

21：00波

9.5s 頭一100

123

仲以為客一射門就入

臨時演員黎

之前平均6角。而家0角

P

入？

43‘客fg

唔好睇主多射門 球球都傳俾個龍

英倫今場吾刷

飛雞

G持

半場都過唔到 角條撚

屌你老母多倫多 扮完攻未

44‘客fg

tor真係未訓醒

多倫入唔到就比新英撚入啦

單刀廢撚到

真係痴線 收左幾多錢

44 0:1 45 1:1

快D黎個客fg

半細搞撚掂

唔射就唔射 零角就零角

45‘客fg

半大抽1派200

場場半場0：0

234

悶撚到

90' no goal

01

下半場到客禁屌 換返正選出黎

0:1

肺炎疫情根本唔應該開波

而家先入

真係100%既波

goallll 01

又角細，悶唔悶d

當我冇講過

咁就玩左半場

啲進攻差到

+3

場場角細

又係個死黑鬼累事

傻西

基佬陳

屌比人fake jor

靜啦屌你老母

下次臨1秒先講嘛

多撚多 之前點入咁多

Dllm報假 仲以為真係開口中

成日單刀自己唔射

咩落唔落飛，使撚理
2100，飲水都兩次，組織咩姐

多倫多上兩場都咁多波入 今場一球都冇
你話冇假波邊個信

飲水2.5b又中

46‘客fg

梳囉

其實你心累唔累

可能一陣真係呢

假撚到咁

有邊場係真波丫 睇下估唔估到劇本姐

踢街波都唔會15分鐘break啦

47‘客fg

睇黎遲d 要轉冷氣場

有幾多場下半即角開到大角 識買了

頭先大位唔射
呢次個位冇咁靚又射
黑鬼真係

半場0:0 @3.05

8.5bors

罰球，準備01！

屌 買客fg算

係就好 我實場場都咁玩

客 最後一擊

準備絕殺

半和casheddddd

美假早前係咪全部 0:0

break 完又尻踢幾分鐘warm up

48‘客fg

笑04 個barcode過埋上半場

-8c jump

差成9c

細波好似係100%

得蛇半細反底

飲咩水 不如全部直接出去買野飲啦

下次d9點美職真係唔好撚買
一係就買曬細 垃圾到

老人院黎，行多過跑唔想踢咁

下盤點部署
震撚過貓王

半大 jumped

些路迪受讓2.5/3球

美職朝早係咪咁辛苦
跑唔郁不如淨係踢夜晚啦

開波啦開波啦9點美職又要撚手足

All in 足水1.5b?

多倫多無限機會
屌新英撚

唉 輸半

半和穩過食生菜

頭先補時最後一分鐘
Hea撚到

再追角大

[black]補3分鐘 2分半完？[/black]

半細半和全細下盤無入球 頂到幾樣呢

補多10分鐘都無用

企你度cls

係

9.5b gogogo

唔講以為主贏緊3粒

和尚個fg仲有45分鐘可以叫

兩邊企係度唔郁 笑撚死

屌新英撚好撚多球越位

半3全8?

聽日又有賓福特
上次無睇 大勝左幾多球

呢隊正宗閪波黎 上兩場 2:0 打多個
成場養生足球 係咁猜 回傳 猜 攻都唔撚想攻
最尾比人追到2:2 個下輸錢但真係心尻涼
成隊垃圾斷腳就岩

今晚d英超，意甲係咪全入球大最穩陣

G chi

聽晚我利讓平半
架垃圾車 前日先踢完黎
仲要我利主場

重轟正苦一皮

客隊仲可以頂幾耐

馬會仲有開四未出

場次四

沙拿一個都入三粒喇 點輸？

上盤係咪又死

1.5s重心

入左去月球？球球飛機

寧願唔出佢
呢幾場啲機會多到
又獨食
比多啲機會我睇下 南野 仲好

唔洗期望有波入 2隊仲hea過熱身賽

仲玩緊啊

其實9點鐘場次，有無開過2.5大

手腳們入定錢 聽日賭日假算啦

我冇撞過架

你又係新英撚？

角細水泥gel

唔會出

買我車啦我車呢期戰意高昂

條撚樣食屎狗黎 仲話爭神射手 食屎喇屌佢老母

和@2.82

10.5角細叫都唔使叫

下半玩夾夾角

主低水到

懷念蘇蛇

又貼

食硬既手冇岷金

屌我miss左

咪gel

美職半大又 jump
正苦10k一日輸撚晒喺澳,美職
準備去驗腦

度定下場

聽日DC果場準備定角大3格

屌你老味 垃圾波都買咁大
買完覺得自己好撚戇鳩

係啦屌 呢場跟左和尚

巨艦準備救生衣了

1.5咁低水

今場開平半定平手

賽前2.19

平半 主低水

新英倫革命

曹操呢

賽前有開全場1.5咩

有1.7幾 比人打左落黎

咁遲先針哂，算叻仔啦
第一日已經針哂
拿拿臨派多兩皮啦仆街

今場玩角算

特以為你講緊主fg

主隊世紀大船？

係wor

勁多人買主

又同路

主隊重飛

主fg咁低水 開硬咩

好撚癲 1.59主fg

有冇人買咗主隊準備跳樓

應該禁屌先會跌到咁

開個和得唔得先

I am here

Ng了

4444444

9.5上丫

角細黨準備好平安鐘

有feel下半爆角

未fg點買ng

客半場都過唔到

半3全4

英撚都刷角 神奇更衣室

Agree

黑單呢 又話4:0 又水走我10銀

9.5bbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbb

開始黎料

革命軍

傾掂數 新英倫革命又贏了

過多陣先夾角

飲完第二次水先買角大似比較好

足球革命
光復英撚

賽前買叫FG 開咗波買叫NG

咪飲咗

我意思係下半場飲完第二轉水

上牙英撚

客隊下半場嚟料

交完戲 認真了

都係等1/1.5算

吸夠飛啦

英撚上力

客隊讓夠啦 快d換番正選上場

大家咁急做咩？都未正式開波

等0.5/1

-7c

嘩屌客差d

下盤輕鬆

柱邊

如果no goal就殺哂

客隊係美職錫菲聯嚟?

革命入未

下半場客咁有火

2.5s收息破燈算

蚊注細細地玩下

革命完

下半場客勁咗

真 等0.5/1玩下算

主

客fg

0:1，

Goalllllq

客入

ASW啪啪啪

炸

和尚

好撚彩

Boom 屌

炸。。。

fake

新英撚

上啊 新英撚

MK巴又贏

炸???

炸乜鳩呀

角黎

炸完_ _ _

笠唔死 運都冇

變角

多倫多快

炸你老母。。。。。

dlllllllmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmm

嚇撚死咩屌

炸左 對家goal

炸完對家入

對家入

屌炸你老母閪牙

和尚又贏100k

再攻入

炸乜春 都冇入

GG

求link

買定1/1.5算

6666

對家入我立即屌你老母

66666

客隊上力了

連c

-5c

角細等死？

假撚到

嚇死

角大

66666666666666666666666666666

買左客??

又柱邊

77777

刷了

刷咩角呀

新英撚刷角機啟動

-4c

7777

連3角 EASON

3連角 角細玩撚完

上阿9.5

爆角

7

8.5b走寶

我立即屌你老母

都冇入過

半3全15 ok?

刷角機開始

炸你老母咩 入波啦

美職唔識入波是常識，和穩陣

多撚多想點

8.5s屌住

[red]炸完__入[red]

11.5s jumped

岩岩反手gel角細果個開心啦
水泥gel 你老味同tot一樣咁撚煩 反手反撚到

9999999

刷撚完角未屌你老母

角大咪撚再屌 你睇下英撚幾乖

都冇 入過點炸

快撚d13

角細點頂 仆佢個街連c

買左角細 下盤都唔知屌唔屌你好

屌你買客fg算

9你老母

10抽1派50

爭波射

係咪右邊個龍好攻d 一轉邊兩隊掉轉咁

球探炸

入波未

7角 痴左線

無入過唔好再炸完對家入
新英倫一定會入

一人屌打半場咁搞笑？

頂乜鬼，拿拿聲買注大啦

仆佢個街 第6角明明無

屌你老母多撚多玩夠未 咁多必入波

報假專業啲 8c都未有

成班都唔開live睇
又唔係同時有幾場波
不如咪撚賭啦

兩邊都買哂
夠膽就開0:0

等9.5跳船

dllm新英倫啲前鋒係咪唔識傳波
下下隊友空晒都自己射

主隊回到咁。。

1

快啲入啦屌你老母

客fg落飛 咩事

屌你老母

多內多咁都唔入

客㩒屌

8.5s秒爆

禮儀之邦

屌，比個12碼主隊啦

又想呃走d 人去睇波
等你獨搶派錢果d 留名

10.5s足水 追啦

大獲 客吸晒飛要開主了

8.5點頂

快開9.5 la

嘩 突然咁多角

咪狗

你要左？

都要頂架

我都投降啦

睇live啦
比人屌到仆街

屌 你咁驚咪雙開睇lol
我都係一路用手機睇 一路cut返出黎
兩邊走

客隊兩個前鋒出黎

大獲 誘主要開客了

0.5/1

革命䊨到 即刻飲湯

呢期興炸完再入

FC命令你即刻入波

練攻守

高水細波易到

0.5/1要了 feel到準備來料

似客贏了

客真係神奇更衣室？

是但一邊入啦屌

新英倫

半細
半和
1.5細
2.5細
下盤
無入球
8.5細
10.5細

客

客隊上力

唔傳波既

8.5 10.5 細 要輸兩注

8.5b點頂

62‘客fg

主fg

9.5b味

又黎

仲嗌緊

唔入波講咩革命呀屌

收口啦

屌你反手

好勤力

一gel就出事

重摳0.5/1 收息

革命軍去

10.5 收得皮

好似省中人 ready 8888

63‘客fg

咪撚再刷呀屌你

屌你老母 你全家中武肺呀 贏埋都唔夠你醫呀

俾多4角啦你老母多倫多 波又贏唔到 連角都唔識刷

準備跳船

見字飲水

Fc入到乜都得

飲水2.5b

買左主要收皮了

hi e神兄 今日執唔少啦

全勤 抵你贏

咪撚入波

傻閪 我up 兩句又會反手到咩
林鄭長命百歲

高水10.5b

8c?

唔該巴打

賽前果浸飛
下半 多撚多比人屌到一橦都冇

64‘客fg

70-80min 應該會有一球

下盤 1.5s應該幾穩啦

Hi 勇武巴最近我輸檸4

比多三屍

我要角丫

球就一定有架喇
唔係點殺買冇入球個班人

下場

上牙新英撚

Thx

入未啊英撚

月頭我都輸到潛左 今日出返黎一樣係輸
我個下盤都唔知點守

屌你老母多倫多入波未啊仆街

新和尚革命

飲完水就中場猜下波好喇

冰c

客FG 我聽日食齋！

冰冰冰

美國地頭 點解會有英撚
國安法拉得 唔洗踢 退飛

65‘客fg

今場冰到完場

撐

我今場買左10.5角細 唔知點頂

勤力仔

連c完咪又係停角

想睇嗌到幾時

頂到 停c間

客隊條傻鳩咁都漏

Cccccccccc cc再連c未

靜啦

歡迎客fg手足加入

完場都仲係叫fg

屌，又死cup出中路

66‘客fg

fg幾㩒嗌

7.5s有冇奇蹟

等高水跳船算平安鐘比我禁壞左

1/1.5細

嗌到聽朝

上場到底點贏白帽

召喚巨神冰

真

Ching加油 支持

唔好00

新英撚求你要入

1:1大家開心

召喚！

穩撚陣啦

客Fg 一世球迷

快撚d入呀英你老母

嚟個主fg試試

0:1!

00死得人多

你有幾多隊一世球迷?

新英倫革命係時候了

場波飲完水先開始

又係你

美職成日70分鐘爆入球同角跳船算

68啦

9s頂實

幾時入啊大佬

又話客隊副選陣
主入未啊

客贏100%

賭波最緊要做 勝利球迷

67‘客fg

冰到完場

白帽咁廢就咪提啦

客入未呀

-3c

臨尾再三C

屌奶星我delay到口一

入未呀
悶到仆街

革命喇要

客fg大船又沉

1.5s頂

角呀 快呀

69啦

FC d波係都要比個24號 廢撚到

我問主入未呀
入完對家再入囉

00全殺

時代革命！！！

準備跳船當冇玩過算

報左國安

70mins 客fg

70‘客fg

連5角 點連 屌你老尾

00既波真係好悶

1:0
1:1 完

入未啊 屌你

8角

多撚多

-3ccccc

8c

英倫比d力啦

8

2.5s cashed

71 客fg

8888

同意

又1.5？

3倍10.588手腳們

主刷c 未

8C完？

8888888888888888888

炸完一定對家，係睇幾時姐

主快入

屌你老母今日啲fc全部冚家剷 斷腳死

副選都贏唔到

革命！！！！

4角點連 屌你老尾

都話無炸

-2c

2隊夾好曬
上半主禁屌
下半客禁屌
最後0:0

84‘ 主goal 12m嚟

收到風今日721唔俾革命
所以主fg

G持下盤手腳

9999

9c

9C

9

報錯咋，入都無入到

刷角入波革命！

10c

0.5/1 宵夜注

10.5s準備爆埋

-2快

主要入一早入咗喇 新英倫革命必勝

爆左啦

2邊都唔識傳波咁

屌你老母多倫多肯入未

999唔洗補飛-1c

呀仔暑假班學費放晒入去

唔撚再玩角 痴線 買親都輸多

10.5

3角點連 屌你老尾

又連C阿

21:00=終極閪波

成個美假有邊隊識

光復英倫 時代革命

dllm多撚多

仆街..一跳左船就爆c 好彩到...

-1C

-5c 快

補個10mins 0:1完場啦

12m 未

Q

屌成日一refresh馬會app就爆角

啲角全部孖住黎

應該11角完

針